懷疑火牛有問題,換邊個好?

想換個450-550w 嘅試下,有無邊個推介?

火牛有乜撚野問題先得架？你唔講我撚知你換邊個好呀？

gtr

打機耐左會hang,用軟件試下址盡直頭即 hang,諗住換火牛試下係咪火牛問題

似display card 喎，巴打
部機有冇突然自己熄機先

咁又無

係咩hang 果陣無熄機就肯定display card 出事?

不過無論用occt定furmark都係一禁就hang

Check清楚係咪壞Display卡呀
之前同你一樣換左火牛錢都晒撚左

唔知點check, 又無多部腦

所以咪諗住火牛平啲換來試下先

game就要玩一陣先hang

清清塵，睇下風扇有無壞到

早兩日試過但無咩用

講埋症狀先,hang果陣會突然黑畫面,然後或者會變唔同顏色嘅畫面,至於聲就會變成v~~~~咁樣

CPU 過熱？

一撚定係display
拎去保養or買過張

會唔會係死vram
純粹估下

update 一下
星期六下午決定換火牛,買左個550w 嘅gtr來換,而家再無問題出現

爆完一次仲買

想買antec但無貨,不過電子嘢撞手神姐